矮撚落雨擔遮可唔可以小心啲

生得稍為高少少都俾矮撚整盲咁滯
好好地拎住把遮行你條矮撚走過黎彈開我把遮走

明明擔住遮 左右兩邊都可以各有把遮擦臉而過
仲要滴濕哂條褲對鞋

同大陸人拖gip左穿右插冇撚分別

立法禁止180以下擔遮啦 好心

矮撚着雨褸啦屌

屌你老母 矮撚不如唔好擔遮啦

矮撚不應落雨出街